真係比人講中，開學就少左人

行動po無哂
915民陣
921屯門
改左9點9叫

香港人加油

Push

推推推推推推推推推

我要返學

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

講中左 好叻 有咩用?

話比大家知要開返香港人好撚善忘

組團幫手足快快手做功課

push

推

一直都係星期四星期五就多返人推行動post

樓主你漏左中學生人鏈

開學多左人鏈你唔講

第二種方法啫

推呀
冇人叫既喂

推！休息一陣再上陣！

堅持呀！

咁有冇效?

唔做點知有無

推呀

未開學之前仲話 次次運動都星期6,日都唔會有影響

宜家睇到啦

你同中共鬥長線一定輸，，佢地就乜都唔做。拖死你

咩叫講中咗?

呢個唔係必然發生嘅事嚟咩?

唔應該發生香港人要堅持

推呀，要推行動post

推推推

好應該檢討下，
點解一定係學生做主力，
大人呢？
發夢前線八九成都係學生多，
我地都唔肯犧牲，
憑咩話佢地呢

到時見

係啊大人出黎啦。。。
利申:中學生

身邊朋友都變番港豬

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

屌返醒佢地

915 921

上堂時間無咁多人推行動post姐

?

點會少左呢， 日日都有學生手拖手

pish

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

即係你希望日日送頭先叫正常？唔送頭就話少左人，你係咪痴撚線

我以為9點9先叫
慣左10點⋯⋯

冇排到文
點解9叫改左9點9?

求救！！我地比人打壓緊！！

914天水圍無人講

915民陣
921屯門
Gogogogogo

同意！！！

屯門又有大媽？

星期六日就出番來

9 PM

9 PM

9 PM

9 PM

9 PM

9 PM

9 PM

9 PM

9 PM

721
831
新屋嶺

完全唔知 9.15 民陣 落力做下文宣先

返緊學點推po啊大佬。push

唔使日日衝突先叫抗爭掛，咁多野可以做，民氣無散美國又做緊野，勇武手足都要休息一下

化整為零咋
一到星期六日咪10幾廿萬人
少？

推活動post

俾林鄭講中哂

721 831

從沒放棄!

柒婆拖延戰術成功

開始攰了

推。

係時候完鳥

自己堅持住啊要，出黎就有200萬手足

Tui

不散

你估真係唔洗做咩

依家戰線擴大咗
唔係少咗人 反而多咗人
平台係多咗 所以唔夠集中
贊成搞番啲集會遊行

大佬 罷左個幾星期課啲reading同assignment排唒隊未做，915嘛知啦但真心冇力咁多討論

9:45pm 定 9pm 張圖好易誤會

兄弟爬山 最緊要大家仲爬緊

piah

抗爭要知識 同長期
唔可以怪少左人
冇人讀書 社工醫生律師 失晒守仲大獲

更加要戒晒娛樂讀書

革命尚未成功 同學仍需努力

我地一於輟學搞抗爭

推，唔好畀佢沉

係全香港人
唔淨係同學

已經日日搭巴士
唔搭黨鐵
幾攰都好 915會出

心淡啦 棄驚

推爆佢

革命尚未成功 港人仍需努力

Pish

塔利班記者會話尋晚渡過唔知乜野一晚。。。係囉咩尋晚完全無人圍狗鬥啦點解既????

又係呢啲垃圾標題

得啦幫你推

係啲人驚左狗

十點好夜咩

唔係你班友點會入黎

最後一次
blocked

返工既返工,返學既返學,邊有人仲咁得閒?之前學生放假先至咁得閒之嘛....你掟個波出黎,無人接到嫁喎叫啲人唔返工搞呀?

咁點？唔搞好無？

我諗大家返緊學都比較難推Post
大家唔會放棄架！
好多天上既義士支持我地

大人：有負擔啊

推！！

由一星期2日
變左日日由朝到晚都有
唔覺有少到
仲愈來愈多元化
又圍又拖又火又打又唱又叫

有腦都諗到啦大佬，之前大部份行動都係返工時間，去得9成都係學生黎，咁開咗學起碼無晒呢類突發行動啦，之前話無影響果d好明顯係無關心過d行動

你覺得叫到啲人唔返工咪搞囉,叫唔到咪無得搞囉,有咩辦法呀,唔通叫啲學生唔返學咩

推！915民陣！

對唔住
我真係好想入暴大
所以真係少咗出

咪放負啦仆街

宜家開始只推行動post

繼續！！

幫推

推呀 行動post

屌那星仲要係少咗嗰班唔係學生係啲大人
學生都仲keep住朝朝人鍊聚住道氣
班大人就好似潛曬水咁

樓下間中學 放學時間學生會大嗌口號

講返個事實,你又唔鐘意聽我可以點?咪鬥負囉

推啊

開左學 更容易商量行動同組隊😏

唔係放負 好多香港人真係返工大過一切
罷工罷課有幾多個真係罷

五大訴求，缺一不可！

所以咪唔要得囉又話時代革命。罷工罷課都唔肯。人地係前面擋緊子彈啦

事實就係返工返學都可以推post開post。時代革命啊。一係就罷工罷課

行動post 推

啱 吾好放負
我地大人其實都做緊野
只係想秘密D
對付死黑狗
要智取及突襲

各自努力

都幾好

9點

915民陣
921屯門
改左9點9叫

九點鳩叫

返工推唔到,返學都推唔到,得大學生可以邊上堂邊玩手機推到.
與其係咁埋怨,不如集中係返工返學果陣,放飯果段時間,同放工,放學先出有用PO齊齊推吧啦.
其他時間就整PO,做自己野,睇岩時間再出PO.

tui

push!!!!

我最近留意到就係24小時熱門都好少行動post

屯門完咗去嘆甜品買碗糖水返去食就perfect

不要放負能量好嗎？轉個形式講：

我明白大家都攰，但嚟緊仲有大嘢啊，一齊堅持！

上星期晚晚圍狗屋咁濟
早兩日又廿幾萬人
邊度少左呀

無可否認少左，所以更加要做多啲文宣，禮拜六日推多啲人出嚟幫手

又真係好似少左

我願意唔返工搞

推！

痴線真係唔知鳩叫改左時間

推！！！！！！

915民陣！

係仲有一大班人係到，但都要承認係少左人。我都唔想，所以先開post叫返大家出黎

Thanks 巴打

咁你落力啲啦,樓主感受唔到你既力量呀

係都推咗915先啦

九點鳩叫
915民陣遊行

學生番學上唔到連登，放學咪一樣

做完功課要一齊做課外活動啊

其實屯門有啲咩可以做
圍狗屋啲狗都直頭hea鳩你地

連登個風氣轉左好耐,之前好多戰術行動討論,後來越黎越少,勁多垃圾PO唔好問我點解,我凈係見到個現象,我亦無力挽回i tried but failed

因為大家忙住做柯南 查緊案
咩五大訴求放埋一邊先啦

唔覺有講中

915

呢個只係次要因素，最主要係呢班人只係玩玩下當去P，正式撤回後，香港社會已經決定袋住先，唔想再同勇武企埋一齊

五大訴求，缺一不可

咁大人去晒邊

林鄭根本就係想拖到9月1號

早啊

冇人話9點叫

點解叫都要就人地？
唔敢出聲不如一齊念力反送中？

無少到人
係9月既方向策略唔同左

組完人鏈

或者咁講
冇人推唔代表唔知
有咩抗爭活動遊行集會連登幾乎係第一手睇到一早知道晒
真係要做文宣應該係其他社交平台做

堅持!!! 學生同打工仔都一齊出呀

少你老母 我未放棄家

我都未

光復香港，時代革命！

屌改左9點咩？真係唔知喎

十點唔改

9。15 撐場，唔批就在街上接力讀聖經。

直頭係連行動post都冇晒
等我down晒啲圖出去瘋狂airdrop先

915得返5日連提都冇人提
主題又唔清晰,係警暴係普選定五大訴求?
連登仔日日掛住fake news同跳閘
915準備人數破新低

大力push push先

同埋如果想多人915要講明和理非行完就散
冇下場冇陣地戰,勇武仔休息一天

P牌推唔到

Sorry push

大球場要人
大把飛
快啲嚟

19：47 唱國歌
20：00 開波
開波後 再唱國歌

最近少咗行動po

908幾廿萬人都叫少左人

大家一定要繼續行落去

組下人鏈又當贏左

up

推 要文宣

Pish arr

再推

831

你地問心一句，
自己有冇分幫手做文宣，
今日返工印咗文宣未，今晚落街痴未？

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

推
推
推
平日唔得閒唔緊要，假日出都得

罷課人鏈鳩叫唔計？

啱

9點鳩叫，唔係9點9叫

成個熱門都冇行動po 全部係d 時事評論po
有乜撚野用呢
連今晚大球場睇波都推唔到上熱門
呢場運動 真係睇唔到希望

915
921

你唔提我都唔知今個星期有活動

返學唔俾用手機

9月8 咁多人去美領你又唔講

915無post喎

樓主嘅意思應該喺：9點鳩叫

何以 這土地 淚再流

「重整旗鼓」十八區重建連儂牆大行動，人地做免費清潔工，我地無理由唔支持

pishhhhhhh

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

921 元朗恐襲 2個月唔去？

比人捉晒咋

一齊推

其實我都有D擔心，遲下佢地要考試，D黃絲家長可能都唔比佢地參加咁多活動...

又挽陣地戰？又要犧牲？

915出黎

好憎呢種topic 無人講咪自己開post推飽佢

915！

唔開呢種，你班友又唔知驚。唔想人開就開多d推多d行動post啦

邊個話改9點

做多啲文宣

你老母留番d學費比你去醫腦仲好

五大訴求 缺一不可